冇人傾jjredick種族歧視單野？

？